有冇人溝過女同事？

最近無野做成日走去串個女同事
搞到好似對人有少少好感
唔知佢係唔係單身
之前問佢聖誕有咩搞
話係屋企訓教

喺度食就唔好喺度屙

好正 一齊食晏一齊放工 前題係唔同部門

其實我依家都未同女同事食過飯

我條女最近同我講有條毒撚成日串佢

屌你老母串我仲要擺上連登

但係傾下計好開心
我成日毒撚咁坐埋一邊
食飯又自己一個

一係轉工 一係自己食 冇咩問題

啲大粒野第一日返工已經叫人唔好搞辦公室戀情 一陣分咗手搞到人辭職就煩到仆街 要搵人做同重新train人

成隻好牌比埋你都唔識上

如果你有轉工既打算就去馬啦

同一間公司好撚煩

最多做炮友，拍拖就免了

返屋企訓下教, 應該冇問題

有 同時溝幾個
有兩個屌埋 最後東窗事發要辭職

以前臨離職前溝左我個Ex
結果比班舊同事講左我成年

散咗好多手尾跟 尤其有common飯腳
如果溝唔到仲柒 肯定全dept都知
就算比你溝到 個過程閃閃縮縮都辛鳩苦 你幾低調都好 有時一個眼神總會有同事留意到你兩個有d嘢

利申 想溝 風險太大棄已放

毒撚真係好恐怖 同你傾下計就鍾意人

屌下好，真係唔諗住長

講咸野撩女同事就會
溝就免得就免

你女朋友琴日著黑絲？

sorry囉

其實無問題
我仲成日周圍散步

有，大半年前衰左，一路到依家返工都同佢面阻阻

你又岩
做耐少少想轉工先啦

未追過女仔
唔識主動

咁等做夠一年先溝
唔想咁快跳出comfort zone

有試過俾女同事溝
而家做咗我老婆

你咁撚毒就唔好搞人

依家個女朋友以前隔離dept識

Jm9

佢肯比你串已經屌得啦
仲要念？

識玩

有, 宜家拍o左7年拖, 仲係同事

呢個真，溝到散左又煩，

溝唔到又面左左！

你唔係覺得串完個女同事你重有機會呀化
係咪睇hentai睇太多？
斯德哥爾摩症候群？

想溝個大陸妹女同事
但你班仆街成日支那人前支那人後
搞到人地唔做 屌 真係好撚嬲

我女上司依家同我好幸福串下串下就暗戀咗我半年

同間公司最唔好，一陣公司執埋2個都要乞食，仲要多閒言閒語

現任係公司識, 佢已轉工

有好感就出擊啦，諗吓諗吓就無咗嫁啦

是但1個走先易得
臨走前谷行佢

佢開頭溝唔到都係要走

我條女就係同事
不過唔同部門
有時都幾好 一齊放工食飯拍拖

我條女係我下屬

最多咪轉工
驚條春咩

咁都係收收皮比較好

試過 溝唔到

On9
一年 條女俾人溝咗啦
仲一年

驚左驚右 點溝呀
連自己都唔知自己想點
點說服人地做你條女

試 未必得
但唔試 條女就算單身 都俾人溝咗啦

我老婆以前就係我同事，溝個時就好方便，溝左就最好轉公司，日對夜對好撚悶。

同女同事一齊過，然後佢離職後嫁咗俾另一個同事
而家我同嗰個男仲係同事

依家we chat佢當撚左wechat係ig

樓主我十卜你
記得lunch食好啲啊

試過溝唔到 試過溝到 都試過比人溝不過無接受
依家唔會再溝同事 係到食真係唔好係到痾
諗落覺得幾過癮 但係得米又好唔得米都好
都會多咗好多野煩

恭喜
佢溝左你幾耐先一齊？

毒撚唔好太多性幻想

咁你應該喺人地辭職前溝左佢
唔同公司仲方便啦

試過有女同事溝我. 不過無受.

原來啲女同事晚晚喺我屋企咸西口同我講俾個懶係串嘅毒撚騷擾，原相講嘅係你吖
巴打收手啦

ff太多 頭兩三個月就過引 之後你想走都走唔切 分手又係面阻阻
溝同事真係好撚無謂

可以試下Boss目前犯
正

點一齊做野

認真做嘢

會唔會做野果時特別錫你

都唔會嘅 翻工就西口西面 收工就變小野貓

嘈交返工點算

可能佢聖誕係同條仔喺屋企訓覺

我溝女關d大粒嘢撚事

其實睇公司架姐, 我公司好多pair

之前俾女同事溝過，後期講明我有女朋友佢都暗示唔介意做第三者
有時OT都特登留低陪我
一班同事返完大陸玩會叫我去佢屋企附近再轉車走

不了

同事 = 敵人

有俾錯覺毒撚

我哋互相都會做跪低嗰個

入咗黎
先發現係惠惠d post

跪低做乜野

會互相體諒咯

年輕人。俗語有云：「係度食唔好係度痾。」

講真，單身但想屌閪就去叫雞，咪做傻事

最慘佢家陣係香港人”故鄉“到讀mba
睇佢做獨居宅女都溝唔到

自己日文又唔識
都唔知可以去日本做乜

Btw公司有條蛋散同個港女同事玩到好似同居
見個女仔有遮遮下個肚
有d鄧佢地擔心

返屋企瞓覺可能係結左婚
我都係咁答

我個女同事，專食小鮮肉

真
今晚約咗老友想自己去玩又唔知會唔會被佢屌

兄弟

我之前份工
有一pair 同事拍咗年幾，之後散咗
冇耐之後各自溝過另一件

4個人仲要成日一齊做嘢
見到佢地企埋一齊都覺尷

食過幾多個

最新食左個細佢十年

唔好話同一間公司 同一間中學唔同級分左都覺得煩

係，我老闆就唔like同事搞辦公室感情

不過講真 其實究竟除咗學校同埋公司可以識人之外真係無地方

下個啦

溝過人妻, 刺激感加埋明知無結果既愛情, 人生一定要試一次

你地打情罵俏去pantry唔好係位得唔得
我都係想做野啫 日日串嚟串去
我連同女同事講公事佢地都叫我text

千祈唔好呀

畀女追仲話自己毒

唔好搞咁多野啦係公司
利申 前度同公司 依加都係 好撚麻煩

試過 好撚正 係人地面前扮無野 果種刺激感

我識 介紹俾我溝

我俾你溝就得

的確係
我同ex part time識
被佢飛之後嬲起上嚟劈炮

記住 毒撚最忌有自信

衰左真係必須要其中一個辭職 對住根本做唔撚到落去

咁你溝我

唔係冇原因嘅

諗起日本有個職場文化
同事結婚其中一個要離職

同過鄭林做同事

有，一齊兩年到，而家分咗手有時都幾尷尬，行過都會扮睇我唔到

溝左做埋老婆

咁你地寧願成世無拖拍 定 比人笑，分手 /溝唔到 面阻阻

大家唔使理呢啲中國古典廢話 鍾意就去啦

同事做咗老婆
搞到無得再搞女同事

幾刺激成層樓幾個都中意佢

你係木耳巴分身？

毒撚溝女得串人一招

見住公司有D Junior妹仔, pobation都未過就溝掂D主管級靚仔, 跟手quit埋

非常認同 溝到你就知道咩叫做 『煩』

拍拖關佢地撚事咩

食過3個，一個係處，利申：己婚

同事係敵人 點會溝呀 仲要大家人工差唔多 人地會接受你先算啦

呢套咩黎

結左婚就唔好諗咁多嘢啦
雖然依家婚外情唔算得係咩嘢

同一間公司嘅寧願唔溝 日日撞口撞面

The office

好多食家專登搵人妻 無手尾

溝唔到但食到 點計

救咗你一命呀，多謝都唔講句

講真，講野要知分寸
唔係個個女仔受呢套
多數都係你氹得佢開心先容易得手

拍唔拍拖呢啲唔係控制到個喎，鍾意就一齊㗎啦
一係你就同同事完全冇交流

日對夜對點會冇 除非條女好豬
利申 多謝食intern妹妹

我都知自己事

邊個追我呀

咁識食

約下先囉 溝撚到先算

男同事呢？

應該有左

一齊行去食飯就有
一齊食就無

岩

咁佢係咪貼錢包我叫雞先